琴晚反彈升咁多，就係為左今晚跌！

唔升點跌 納dee今晚落地獄

做乜啫你 全倉牛呀？

全穿熊 今次買遠咗 打到我靶先算喇垃圾大戶

全倉

美股依家跌返晒頭先升嗰d 開姐破地獄